我要返工

過唔到海，又人生路不熟
係咪應該call水警黎接我過海

你老豆係咪權貴先